香港01瀏覽量勢超越連登，香港將出現第二個TVB！

香港01有幾仆街大家都知，好多人都話要罷睇，結果就越來越多人睇。大家如果覺得TVB影響廢老，就千祈唔好忽視香港01嘅威力，我建議大家有兩樣野要做：

1.幫老竇老母del撚咗個01app，之前有巴打tvb都cut做到，del01app易過借火。

2.我屌你地老母，留意下appstore，01app評分竟然有4.4分，巴絲快啲入去負皮！

推

01係扮中立支那網
資金紅底

負皮咗未

屌，好撚多人睇佢d兩性post, 時事post好多時最快

抄人嘢唔問人唔落credit
訪問明明人地冇講過又寫落去

屋企 router block 左佢

大家要記住，香港01係TVB2. 0，甚至可能危險過TVB，大家要做嘅野係：叫全家人del01app，同埋立即負評，佢而家喺appstore 評分有4.4分，仲高過now。

一鍵負評：

仲要屈達哥話示威者係引戰狗

唔download冇得畀評分 唔該大家負皮左先del app

佢出黎頂蘋果, 無論風格同路線都好似, 只係政治立場比較奇怪, 牆頭草
蘋果開始收錢, 好多人轉左去睇01

一鍵負評：

平時吸淺黃，關鍵時刻轉向

唔download冇得負皮

對

01有時d直播好快，所以其他冇影時有時候都去佢fb睇…

就係用時事吸班人入嚟慢慢洗腦

點block 求教學

幫屋企人負皮然後del app

同問

記住叫朋友負皮然後del app

大家要做叫所有朋友負皮同del app，民宣組要做野啦。

TVB 遲早會死的，佢影響到果班老野就完成政治任務。
網絡戰就係01接棒。
文宣組一定要諗方法系統打擊 01，否則後患無窮。

唔係立場快D咩?

01量多，有成幾百人啊

蘋果收錢後，撐起立場係打擊01嘅重要手段

每次想用google搵新聞既時候，頭幾單新聞條link一撚定係紅底01，成日都唔覺意就click左入去

所黃絲都唔應該睇01

叫朋友負評然後del app

push

提返大家支那01手法囉
佢不嬲大事大非就歸邊

屌

呢招好絕 求教

01真係好撚恐怖
開無數個page散播歪理
仲維穩過大公同tvb之流
大家睇路[/size=4]
一定要見一次佢地的賤事就大大力宣揚開去

我都唔明點解

炒人野 都可以炒到上曬位

關鍵時就會紅

好多支那記者
唔好問我點解知

中共01

Push

推！

我有朋友做過01，好多大陸人。

做野

Del hk01 apps
裝蘋果動 比錢

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

push！

推 01仆街報

01好紅wo
同cctvb根本都係一樣
我地要投訴埋01唔中立

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

其實我有睇用黎打破同音層

明報、信報、東方、01 之類嘅報紙，都有一個共同點，「小鬧大幫忙」，意思係政府民生小事就閙，扮下中立，不過到咗大事大非嘅事上面，就會即刻歸返邊，企係中共嘅立埸嗰一邊

屌 01真係成日出鳩post 個評論紅過大公文匯

因為好多人冇 pay appliedaily

個評分應該係指個app既設計、介面流暢度、有冇bug而評分。內容、立場、報導手法應該係out of scope

幫推
大家一定要幫手抵制01紅媒
之前老屈第二個以死明志的義士情困抑鬱
要有幾賤格先可以寫得出咁無恥的文
大家一定要努力狙擊匪媒01

睇冇問題，唔好用app睇，app就好似癌細胞，負皮，然後del app。

民宣

聽日大埔

入黎幫手推記者會

端都係匪媒資金
大家睇路

文宣姐組直情要追住連登嚟打啦，甚至人每次遊行都要有手足幫手del 01 app

推多啲立場!!!!因為佢好多其他post,好多人係蘋果收錢轉左去個邊

入侵年青派既媒體
大左之後就好似tvb 形式

支那01

平時扮中立 最近就出好多維穩文章想引風向

眾所周知係紅底網媒

自己諗啦

香港01好識搞promotion叫人down佢個app做會員，大家下次係街又遇著佢地啲promote唔洗理

一早覺得01 鬼可能要文宣下

入router admin page應該就有得set. 192.168.1.1

好明顯啦

未撚睇01

一定要推到文宣組幫手

請大家唔好用E肚*女*外賣app 都係香港01架

膠港01 不嬲紅到出汁

不要01

要文宣做嘢先得好多和理非都唔知

仲要推到每次遊行都有人幫手負皮同del app

係囉，明明記得香港01係紅架嘛
但慢慢好似埋咗身邊咁，直播又有佢，新聞又成日有人share佢

之前仲有個詳細post講佢點樣分化引戰，一日到黑係到標籤港男港女，港孩港爸媽，奶奶新抱，令到你地班友日日鬼打鬼

hk01落左幾多錢係google度

search冷門嘢都係佢擺頭

呢個唔係屈 呢單要賺

全家都無撚安過

Sor睇錯 自膠 當冇講過

反攻鄉土未

最搞笑勁多三毛鬧01 留言撚下啲三毛都幾好玩

巴士的報都係

話說傳真社好似無晒影

好多老人家唔識subscribe
我幫老母login佢先識睇

支01開好多topic 有時甚至獨家 apple又要俾錢先有

已經係app store 負皮加劣評

上次係大球場就有

點解高登高過連登
同埋點解香討咁多人上 出街多數見人上連登 無乜見上鄉土

評已負

01 係 糖衣毒藥

絕對同意

一直知係大陸人開，不嬲無睇香港01

維穩費

01 點解會冒起
包裝好似既蘋果其實要反省下

01 優點：
1 網頁界面設計
2 好撚多唔同範疇page，連indie 人都buy既01音樂，show後煙都有
3 直播清同順過apple

支持蘋果，但自身問題要改下，特別係包裝，唔好比人流失

01不嬲係紅媒，于品海旗下。
因為成日講社區議題，左膠好buy。

但無腦藍絲會鬧01。

但你問我我始終覺得點新聞個啲fake news仲嚴重。

好多三毛上掛

負皮佢

唔好睇佢直播同啲post

中聯辦策劃元朗恐襲事件，唔可以比佢沉
大家入去大大力推
[整合] 葉虎門資料整合

請巴絲bookmark後定時推上頂

借位
[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

點新聞唔會影響到中產淺黃，但01會。

01都唔care 藍絲
佢地既作用就係唔攻所謂既泛民（黃絲）／建制（藍絲）派
而係target做中間派

香港咁撚奇怪既政治環境
中間派其實好多

佢地都係用大量topic去溝淡中間派

[經濟戰] 中共林鄭最怕香港信貸評級下跌

召召喚文宣組

連登有無計app
個瀏覽量點解得咁少

01扮中立扮淺黃但毒到仆街

我老豆一係睇香港01 一係東方
最憎蘋果 又唔識上網
香港01已經係冇咁臭既屎

dllm 01個老闆于品海 讚到習維尼天上有地下無

01一直跑緊兩條數，一係PV，二係app既下載量

低能先會甘

高登會唔會係以前down落
冇delete

大事大非就會露底

唔好意思
其實點解大家放棄左deadline?

大家追一追文（大概5頁就夠）
有提及到啲deadline嘅新思路
始終我直接copy出黎有啲野唔清晰
要靠大家互相質問討論先補充到

負皮完回歸主戰線

之前好似仲話新聞自由唔重要

alexa 唔可信架

我哋正面臨第三次散水邊緣

今日先有個疑似仆街01記狗係到出文帶風向
睇下第9頁就見到有巴打搵到佢同01個關係

Apple 個 review

屌佢 英文都寫錯仲話係ex reporter
好嬲!!

平時特登入01 Facebook 直播
同三毛打 真嘔血
仲有伏儒 同港豬

真係集中地嚟㗎
一齊負皮佢啦

前排仲抄cbc城市廣播！！！

但都有參考價值，不可不防。

召喚文宣組

典型紅媒，土共比錢平時點話土共都得，關鍵時刻就出黎維穩帶風向。

好恐怖
垃圾01記者落地獄

當佢咸網果block
搵下D parent control(某程度都係)之類既功能

lihkg 肯俾錢個 rank仲會升高D
同埋你諗下上年alexa 入面 lihkg rank 仲低過高登 你就知唔可信啦
成日都覺得因為 lihkg 寫法問題 所以 alexa count 唔到 actual page view

係咪一定要dl咗先評到分？

聽日大埔！
聽日大埔！
聽日大埔！

01成日精分

唔止咁
有排見佢瘋狂比錢比朱閪柏格落sponsored post
但專出堆juicy垃圾文引人like

係啊，所以要借屋企人電話用用

刁喇星, 真係好想fact check是咪真
只係搵到條樓豬個名係facebook 係有page, 又真係有去支共01投稿

垃圾帶風向01記狗收撚皮啦

［人手頂置］聽日大埔 求下大家睇咗呢篇文先

01 d回覆好多五毛

呢個啊

大家幫手廣傳

4.5 了

推呀 降評分唔晒你好多時間渣嘛

應該unlike晒 hk01 d fb page, 只應follow

唔止buy
識左膠入埋去做
仲以為自己幫紅媒洗底好偉大

先負皮再del app

絕對認同
好多風向post係匪媒01最先出

好撚多呢類人啦

幫手推立聞

01係衰，不過睇返圖，深紅巴士的報仲勁

得閒再report下

唔好忽略巴士的報 超多淺黃睇

01影響到淺黃，呢個係關鍵。

咪L睇01啦會盲架

巴士的報咪又係紅底content farm
個老闆就係今日寫頭條專欄果個

直屬聖上唔係係人都知架咩
其實都係蘋果要收錢啫，唔係第一個位其實一向都坐得好穩

辛苦文宣組

認真,有時佢地出時事新聞真係跟得好貼
又扮得好似好中立咁
比犬儒睇啱晒,咁先係最危險

我意思係，巴士的報影響仲大，點解唔玩佢先？

講撚左幾多次hk01係紅媒

港呢啲都係紅架咩？ 睇開冇為意

hk01 有啲topic 真係寫得好好，噉先死。唔知以爲佢好持平但間唔中就發作引導你風向。

我都係朋友圈間叫大家唔好再睇

東方日報旗下

要忍毒del app同unlike所有pages

都應該係fb unlike埋巴士的報, 只限follow
(依家先知佢有成104萬 like, 屌
主理人好似係盧永雄,
如果你有google search, 佢既講既言論都係好仆街好離地中產架

仲陰毒過tvb

人地擺好多資源去搞

d 打機攻略轉貼快到你唔信

不過之前炒完人慢左

最近先叫和理非要要同勇武派割席,
講來講去又係咩社會撕裂, 大家都輸了個d隱性維穩言論, 陰濕過tvb

有時見到佢啲報導都差啲會手滑SHARE咗
但都提一提自己盡量唔好SHARE，唔好轉
不要給紅魔鬼留地步

up

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

幫手叫朋友負皮加del app，召喚文宣組

好 推

真。黨媒

[集思廣益] 如果你係劉業成 你會用D咩方法黎解散依場運動?

咁痴線...

香港01捉心理比TVB叻好多,
佢地玩滲透, 唔明低BB,做到出桌面

大約30%時間扮黃, 20%扮中立, 30%扮淺藍, 20%扮深藍,
你追佢個網落去, 慢慢黃變中立, 中立會變淺藍.

之前林鄭無出來，係讓你半臂咋！

睇01少啲思考都唔得 我得閒就入去撚三毛挑撥離間 好好玩

講過深紅底01同TVB同罪
佢開好多fb 洗到成地都係
會有好多假中立文
Facebook 係佢地戰場
垃圾文多
係時候同佢全面開戰
唔係養到成個TVB 咁就太遲

係架, hk01成日懶係長篇大論理性分析好多野, 一副高高在上既樣, 但其實個所謂分析或建議係錯q晒同垃圾.

好撚恐怖

Alexa?
其實我唔係咁信個排名
冇理由咩百度 pixnet咁前
反而冇babykingdom

馬上負評左

01花大量錢同資源連結毒男港女
平日做咁多花邊嘢 就係為了關鍵時刻出招
極其陰毒
香港做傳媒有幾惡做 睇蘋果冇哂廣告都知
抵制紅媒！

日撚日扮中立
不過讀者9成都藍
睇fb就知

明報都係？我以為佢偏黃中立

不可盡信，但有一定參考價值

紅到仆街
標題好似好中立 寫寫下可以轉哂字眼轉哂角度
唔慢慢自己思考分析下比佢帶住諗野就係咁先
仲未計comment個度一大堆三毛

叫齊朋友負皮加del app

最叻就先鬧你本土係民粹乜乜乜, 唔理性, 之後就引導你去思考另一個方向, 要和諧, 香港要求同存異乜乜乜, 吹捧大灣區. 留意左01 依d手法好耐架啦

唔會睇HK01

明報記者肯定冇歸邊
身為長期讀者夠膽咁講
社評另計

香港01記者歸晒邊啦

推 已負

順手del app

top free app

講完變左4。5 大家要認真攪

hk01

HK01好撚危險
極需要關注佢抵制佢

叫齊朋友全家負皮加del app

試過約我地做訪問，我地推咗就話我地表示「沒有回應」
成個報導就係重覆返之前啲post再加鹽加醋

記得之前迎新有成$20 OK 電子劵銀彈大巴大巴車埋黎

老董個個app 又係, 迎新有$25 coffee 劵, 根本中資就係出名以本傷人

01啲內容又真係拍得住蘋果喎
唔通係真心紅

01拿手標題黨 +農場
同抄連登

紅撚到仆街

抵制紅媒01
人人有責
／／網站頻道目前有「01新聞」、「01觀點」、「01博評」、「01議題」、「國際」、「兩岸」、「經濟」、「環保」、「罪案」、「社區」、「娛樂」、「韓迷」、「女生」、「01教煮」、「好生活」、「親子」、「寵物」、「體育」、「熱話」、「科技玩物]」(臉書專頁 :「01宅民黨」)、「藝文創意」、「01哲學」、「01影像」、「01偵查」、「01活動」、「01空間」、「Jumper」、「扭耳仔 New Ears Music」和「一物 object a」等等。
到2017年中加設社區組旗下的「隱形香港」、熱話組針對年青人的平台「開罐 Opener」及紋身頻道「第二身」。
2018年新增寵物頻道「毛孩子：我們的故事」、旅遊頻道「隨意門」、品味生活頻道「形而」、音樂頻道「01眾樂迷」及天氣交通組。／／

完全中point
睇多就會不自覺洗腦

推紅媒不了

叫朋友del app加負皮

阻一阻大家

隱形香港假到呢

咁賤？唔做就作新聞？

知已知彼呀

仲高左0.1

係呀
屈到我地本來同另一個組織好熟，到佢出事先扮唔識咁
明明就係兩班完全無關係嘅人

為左呃like洗大家腦
雞蛋都出sponsored post

咁講巴士的報都係要抵制

一定要，但01比較毒。

幾黑心先咁樣形容
推到全香港人人罷睇紅媒01

平時從來唔係youtube睇啲政治野
都係係fb同lihkg睇開
今日想search下7婆啲片
就見到啲仆街藍絲page係度賣廣告
日9日係度洗人腦
有冇人有計搞搞佢

希望文宣組出手
跪謝

巴士的報唔識扮黃，所以根本唔會影響到黃絲，但01時黃時藍，淺黃會覺得佢地理性，然後信佢地嗰套。

即係眼前有兩款毒品，一款係大麻，多人食但負作用少，一種係白粉，少人食但負作用大，我一定會先禁白粉。

01蘋果2。0

紅媒01

01立場同蘋果一樣。你有冇睇過01？

請回到行動post，勿理無謂內容

講得岩
見好多朋友成日唔小心share紅媒01
佢地好多都真心膠唔知01幾咁賤

以深紅背景老細有咁多笑鳩建制派算係咁

要mon住01，但唔好share 佢哋啲 post

你咁講好多公司都係紅底咁，唔代表入邊啲人個個都係紅色

已負皮

識人間公司搵佢地寫稿比齊credit同圖
credit唔落都算
出個堆圖有幾張仲要係偷圖
個記者完全唔尊重知識產權
毫無專業道德操守
成班垃圾

叫埋屋企人人朋友負皮加刪app

大家幫手負評01 app

寫清楚係打手

未dl冇得俾分尷尬

俾左一分

推呢個

叫屋企人朋友做啦

你呢個係蘋果來的

英文文宣好重要＋ CNN報導： 今日機場和您飛＋分析政府對策

已unlike晒佢d page

我地d人都仲睇tvb仲睇01

不過都要民宣組配合，好多銀髮族睇01

係堅多
師奶都睇

我分唔到到曲定圓

但你要寫咩題材，點會冇screen過？
唔通鬧維尼會出到街？

好高招
想學

係咪要download咗先評到分

支那01我屌你老母

【保家衛族 還我香港 對抗白色恐怖】810大埔 811深水埗港島東 三日機場集會

ping 搵佢個 IP

去 Firewall 設定

去 IPv4 Rules

啟動 filter 使用 deny rules

Source IP 設定為區域 LAN
如果你個 IP 係 192.168.0.1 咁就設定做 192.168.0.0-192.168.0.255
Destination IP 設定為廣播 WAN
因為 hk01 IP 係 13.22.161.* 咁就設定做 13.22.161.0-13.22.161.255
然後 Apply

然後 Save

Saving

大約60秒後再 ping 應該會失敗

Web Browser 都應該上唔到

我用緊 DIR-818LW
用 Website Filter 唔可以 block HTTPS 網頁，所有改用 Firewall block
其他版子點 set 要等其他人

另外咪用中國公司既 Router ，TP-Link 全部燒左佢

明報還好吧
係社評紅D

google index 和 rank 01啲新聞
很頂, 偏心???

于品海是切切實實的陰濕支那閪

好彩老母唔識字 剩係可以睇蘋果動

真係要推

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

林奠等左呢刻好耐

狗轉戰術
記召講 經濟民生

我地內部就
分化
滲透
快樂
冷感
習慣

我地比人反攻啦開始

IOS 已評一粒星

仲有喺iPhone App Store

絕對唔一樣，01只有titel黃，入面內容紅到pk
專係洗淺黃同中立腦，最陰濕

佢個資訊量大好多，所以一定危險過TVB

推

[長文][嚴正聲明]各位巴絲開始失焦 當下立即重回正軌！！！

其實如有有獨立思考，睇完紅底媒體根本唔會受影響

尋日林鄭記招狂蒒選問題
疑似只安排友好傳媒發問
PK01就是其中之一

各位到左google play評分未啊

不能否認
好多人冇

係

hk01請咁多人，比咁多維穩廢都無連登仔9up咁大影響力

要小心，好多野係潛移默化

資金紅底D 人自然受制
決策權力再高層不在你
香港人都90%唔係紅底
你宜家有冇話事權啊屌你老母
今時今日, 你連咁簡單既道理都唔撚明既話
都冇乜好同你講

你地望返 TVB
就知你地話睇01冇問題嘅論點係站唔住腳

01除咗政治嘢，其他嘅響香港媒體嘅level嚟睇都算高質嘅

Apple store個app重係4.5分

扮黃絲，吸讀者再洗腦。可恥

請參考

點、橙、輕、G、堅.... 建制網媒出沒注意！

唔係囉~你睇下01啲comment 個個都話佢行蘋果路線！話要罷睇！！！我日日都睇01又真係好黃，啲字眼都黃！

咁係因為佢仲要扮中立姐 扮到咁上下就唔會扮嫁喇

唔係啊，堅黃咖~我遲啲cap圖你睇，

屌你老母，睇你個樣都喺01做啦，為萬一蚊咁撚無恥嘅野都講得出？起你底其實好易，勸係早日收皮。

是但你點講，我只係表達我的睇法，唔洗咁燥，講哂粗口。我亦很憎01很偏頗，厄人中立。我夠成日send email 投訴01添！我同你一樣唔妥01咖！

見佢有出過post用01，睇怕都係01打手